有冇巴絲依家係捷克布拉格？

想Join埋大家一齊玩